今日有無插旗的士遊街

比d料黎，我相信佢無同運豬署申請

見到就爆佢玻璃啦

有

影相 之後叫運輸署同佢驗車

要信同車牌，幫佢去驗車

相

為祝賀國慶70周年，約2000部正常營運的士掛上五星紅旗，並貼上多幅海報，在港島、九龍及新界等地進行巡迴行駛。

1823 熱線

2000部x800蚊=160萬

頭先西隧口港島方向大把

收唔到數就好笑

VR6137

的士9賀國慶70周年

何妖自己袋唔少

影響駕駛 影響行車安全 罔顧其他車上乘客生命安全 告得

GY 7148

不過可能係痰餵豬隊車
免司機租2更

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

送哂班賣國賊去驗車啦

擺明上面再食夾棍

你真係信二千部，你計下二千部要幾長龍？二百部都未必有啦屌

搞開車頭殼加車箱，落蜜糖加𧎚醬

多支旗塊玻璃會唔會好易跣低㗎？

太子道東

今朝快手打左個template，隨便拎去用port撚到部車釘牌

有冇車牌

一次告票幾錢

計維穩費當然以價高為準

PS273
GY7148
VR6137

致 運輸處處長

本人於道路上發現有缺點/改裝的車輛，本人懷疑該車輛違規地安裝附加裝置，而且該裝置在行駛中有脫落的危險，嚴重影響其他道路使用者的行車安全。現附上照片和時間，請予以跟進，十分感謝。

市民胡先生

時間：2019年10月1日上午九時三十分
車牌：
地點：

汽油彈的正確位置

仲諗住照車牌秋後算帳班仆街??
直接獅鳥

1823

影左先

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

Party差你一個炸 帶啲野黎啦

有
我姑丈做派錢比佢個女篤灰
油塘揸去南昌再落尖沙咀

呢個時候仲諗住玩正常程序，政府會公平執法

要影埋車牌同旗一張相過就最好

有，係龍翔道快速駛過，但十幾架之間都係見到一架啫，鬼唔望佢成架車被人

唔知800蚊夠唔夠換玻璃呢

tdenq@td.gov.hk

致 運輸處處長

本人於道路上發現有缺點/改裝的車輛，本人懷疑該車輛違規地安裝附加裝置，而且該裝置在行駛中有脫落的危險，嚴重影響其他道路使用者的行車安全。現附上照片和時間，請予以跟進，十分感謝。

市民c先生

時間：2019年10月1日上午7時30分
車牌：
地點：

- 有缺點車輛舉報表格
).pdf

呢到邊到

去運輸署個網

最底有個pdf
Reporting Suspected Defective Vehicles
).pdf
可以用email匿名舉報
道路安全，人人有責

為咗800蚊搵架車嚟搏，痴線

見到記得1823

1823: 我屌，咁多車牌

咁撚愛國揸咩撚嘢日本車啊

推

一個個抄低報告下先

每部的士運豬署要收驗車收費$585大元

仲未計驗車前去執好架車既車房維修費

之前好似話有咩損毀維修的總全包

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

鬼唔望佢今晚擋風玻璃側鏡全爛
記撚住個車牌

的士協會真係幾多垃圾

1823有用何必爆佢玻璃咁高風險呀

你爆佢玻璃佢要自己倒貼錢

唔好爆哂
爆幾部，然後大大聲屌柒果幾個係黃底收錢插旗
等佢地d行家自己咬自己

fced
UX8996 STG8 FB4446
SM4687 WA2343 KA6686
UC1815 KV8977 UY9717
TF6860 VF992 TW5521
TM7505 UV6055 WB7622
EA8278 BY2203 NT1483
NK7965 NW8416 KG2837
VS2999 TV7658 TH5700
TZ9691 TP9044 KM7508
KZ4919 VB3325
KT5327 TB7811
SC2601 TU4186
NM8078 RT6586
TJ3207 PX2248
KL1754 PD650
TV8049 TN3931
EW2650 WH3665
UP9265 TV5247

舉報哂佢哋啦

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

巴打眼利

一塊盛惠金牛五張